而家屯門史迪仔係咪響香港cosplay界發展?

專cos女角?

不了, 你屌得落?

好耐無見佢

上個月係吉之島見到佢

幾佩服佢
我行我素咁